[POLY][JS3052][HD]有冇讀civil hd嘅人陪我叫春

乜都唔知，係咪好難升上去

有冇清同我一樣？

我都係
利申：上年

師兄有冇乜野感想

一定要有source先掂

Tg??

yr1都幾多人quit
我識大概廿幾個到
仲有十幾個dse成功

要去細o問組爸媽攞喎

Ching有冇留低

緊係冇
不過留低既都幾大機會升
你預gpa 2.9就去返poly Civil yr3

又要奶又要唅

滿分幾多，係咪算好易

一定係好難
A+ 4.5

我覺得其實唔難，不過真心認真讀

上年係

識人year1入番Hku

Hi Ching

今年有冇同學

Pushhh

關我撚事

講真 好撚chur

同學個個都好勁 課程又難 m2無5死撚緊

係咪就係你
你地真心好勁

我m2有5衰中文

唔係呀勿相認